名創優品推Marvel產品 明明無客都要人排隊！？

排多客

造勢

賓妹同戇鳩都會買

即製，所以要排隊(好似係)

大陸柒招

查下佢係咪又偷人地版權

其實呢間嘢有冇版權 成日都見佢有好多"合作"

垃圾大陸山寨野

傻閪先買名創優品

係摩洛哥都見到有佢分店
成功反客為主

行過都覺得自己 on9 咗，邊個重咁 bad taste 行入去呀

馬來西亞都見到佢好多鋪，係KL到

有，之前好多人上marvel Facebook page屌

lmao

柒到爆炸

烏克蘭基輔都有